其實荃灣力生算唔算菲律賓租界?

又有jolibee，又多賓賓鋪頭。
星期日紅日D賓仲多過香港人。

人地平時都辛苦啦 都係同朋友聚下一日半日 聚會完又會自行清理街道 又唔係過份有問題 好心就放過人啦

臭到仆街
D電梯又唔開

硬係覺得入面好危險 可能因為好up dup
以前係搭電梯先會入去
而家電梯都無咗真係少好多入去

條橋咁爛, 邊個香港人會入去